點樣由好朋友變到情侶

好多人都話如果識咗個女仔兩個月都冇結果=冇機

咁我識咗兩年係咪啫係玩完

因為太熟所以唔會做情侶我覺得

唉

啱啱被佢絕交埋
利申:識咗3年

發生咩事

冇絕對嘅，識有人同佢地另一半識左好多年先一齊

人地唔鐘意你就唔鐘意你
就算識左幾日，鐘意你既都一齊左啦

上屋企飲酒示愛搞埋 完

佢突然問我係咪中意佢
我答:中意過(冇一齊 但係係好朋友)
佢:希望你搵到更好嘅 係咁啦
我:咩意思
佢:絕交 想你死心
我:

點解問得咁突然

識咗新仔 廢時條仔誤會 先自行了斷關係

兩年冇機

我都想知
我問佢
佢:同其他frd傾起
我黑人問號

一熟咗基本上就冇可能變情侶，要變情侶前一步就係要唔熟悉大家地曖昧

我知佢有仔啦
佢早幾個月同我講過

關係去到邊先 曖昧? 定係俾人friendzone咗

agger 手動正皮你

樓主唔好做傻仔表白呀 利申 同你一樣識左好耐 前幾日諗住表白啦 點知佢話不如做返朋友

同問 做左大半年網友 一開始佢係咁約我冇興趣 係傾傾下先慢慢有好感近呢兩個月出左黎見幾次 暫時未有下文 依家到我分唔清佢係咪仲對我有feel 定已經直接跌入friend zone

佢都應該有鍾意過你

唔會呀 我同男朋友識咗三年 一齊咗就快八個月

識左一年都約唔到單獨出去
係咪玩完
又唔會主動搵我

點解識咗咁耐會突然一齊既

上年十一月佢突然搵返我 再傾下心事 去到今年二月約出嚟玩慢慢就一齊咗

姦佢 內射 直接做埋佢老公

上個星期俾佢拒絕左
利申 識左8年

仲有冇frd做?

玩撚完 面對現實

仲有嘅 都會傾下計 不過關係變左

唉，唔講以為自己開po
識左1年，都唔知有無friendzone到

巴打RIP

同女朋友識咗6年先一齊

識左6年都做唔到男女朋友

點變法？
但話變就變佢捨得架嗱？大家唔係對方生命中重要既人咩？

識左十年，最緊岩岩一齊左

近*

我同我女朋友識咗十年
早兩個月先一齊

你同樓上係咪一齊
Btw 你就好

嘩！乜咁啱呀

最近先有feel？
定等左好多年？

你望下你樓下

以前冇點留意佢
係一齊野餐先開始熟

Gay!!!

我以為係我女朋友添
非gay，不了

我意思係我地吾再係單純朋友關係 始終佢知道左我中意佢 我又吾知佢點諗 所以無得再好似以前咁煩住佢 約佢食飯好掛住佢呀屌

我明呀
我依家都係咁
你介唔介意留tg傾下？

唔係阿 我同男朋友都係一個圈子玩埋成兩年幾之後先一齊

唉...最驚就係咁

利申：6年

點樣一齊㗎

睇熟唔熟

好似我個case除咗冇一齊之外

你地本身應該都好熟 點樣由朋友昇華到一齊

其實本身知無乜可能 佢成日問我幾時有女朋友 同時間佢又有中意人 關於條仔嘅野唔開心又會同我講 但無奈我對佢嘅好感有增無減 所以最後先選擇坦白 至少可以俾佢知道我吾係當佢普通朋友 我都舒服左啲 最好彩嘅係而家見到唔尷尬希望佢幸福

你咁都頂得順佢有時提下個ex我個心已經好唔舒服

就係頂唔順所以最後先坦白

Timing

鐘意就鐘意，唔鐘意就唔鐘意唔好懶timing 啦，屌

同男朋友識左3年先一齊
一齊左2年幾

Same here

hi ching

話說你心路歷程係點

邊方面

知道完答案之後 到 點樣見返面可以唔尷尬

因為我同佢講個日佢都同我傾左好耐 佢其實係好珍惜我 只不過係以朋友身分 佢亦都話吾會對我反感 願意同我繼續做朋友 所以我似乎適合做佢好朋友多啲

即係因為佢都好大方

唉 但其實見返始終都會心動 但見住佢幸福未尚唔係壞事嘅

我果個見到佢好似仲有少少避

唉 不過見嘅機會少咗好多 以前會成日一齊食飯

有冇後悔表白其實

你同佢坦白嗰日有冇講清楚先 無就大件事 我就有 所以我好了解佢諗咩 佢又好了解我諗咩 先至唔尷尬

無 10幾歲人 第一次當面同人表白 諗返起都覺得自己好撚勇

但係唯一遺憾嘅就真係少咗好多機會見 好似自己破壞左呢段友誼咁

有 佢話不如做朋友 唔好浪費時間我度啦 我話無問題 唉唔知佢點諗 其實鍾意又唔一定要一齊嘅

Agger 成世人最大膽一次

Exact7ly 所以先問你有冇後悔 如果唔表一路估估下可能都係好事

我嗰個就講得好婉轉 佢問我想個結局點 然後佢問我係咪仲想做朋友 咁既然冇得勉強 又唔想段關係咁kam 咁咪繼續做朋友先囉

冇啦 其實一早已經知道佢真係當我朋友 但我又唔想自己對佢嘅付出白費 所以先坦白 呢個先係重點

下個可能會更好

但冇咁快放得低佢囉

屌 一樣 其實一開始都知道咩事 問埋佢best fd 都係咁講 不過唔表又唔心息喎

其實冇 見到其實真係會再心動 不過祝佢幸福啦

係ching我明你咩感受

希望遲啲可以再約佢 食飯又好 出去發下夢又好

其實本來係純fd黎 跟住有次另外一齊玩開既女仔fd唔得閒一齊食飯 變左得兩個人食 就開始怪怪地
後來又愈玩愈埋 又成日傾計 我變左暗戀佢
跟住有另一個男仔追我 激發左佢既佔有欲掛（？）
跟住就曖昧半年就一齊lu

其實依加唔多想拍拖了 好似其他女仔都冇佢咁好咁

加油ah ching

係 雖然我身邊啲朋友都話佢吾值得我對佢咁好 或者佢真係好多缺點 但我只係睇到佢嘅優點

你都要啊 希望你早啲改變到心態 見佢就唔覺得尷

其實我ok 係唔知佢o5ok 不過有時會諗咁表白其實會唔會有少少自私

吾會嘅 以朋友嘅角度黎睇 你都係想坦白唔想瞞住佢姐

但唔講大家可以當乜事都冇

但你會後悔冇係自己最鍾意佢嘅時候表達自己

拉

都係 其實我係諗柒都好過後悔

其實我諗我都幾柒 因為佢一定會同D朋友講 而佢啲朋友都唔多like我

識咗就十年 幾年前有d曖昧但冇後續 近排close返想一齊 feel到佢都係

好奇怪

同男朋友識咗8年先一齊
呢8年係keep住有聯繫

冇可能

咁點樣由hi bye fd變做情侶

難啲 收收皮先

我6年之後先一齊

溝女兩星期之內就會成功

唔成功代表你只係兵 OR 佢寂寞時你成為自慰器

巴打介唔介意講吓你同你女朋友既故事

6年朋友點解突然會一齊既

我試過鍾意個識咗幾年都幾熟嘅fd，
但我知自己嗰陣就算同佢一齊最後都會分手，因為嗰陣唔係幾識handle啲感情野，我唔想一次過無咗個朋友加女朋友

但我又唔想呃住佢，所以我text佢同佢講我嘅感覺但我同佢講我只係想比你知 而唔係同你表白，我想繼續同你做朋友 但可能要保持翻啲距離。
之後我地有差唔多兩年無見，但中間都有text下，佢一開始都有約過我飲野嗰啲但我拒絕咗

我地中間都有拍下拖咁 之後上年我地唔知點解又多翻野講，咁我覺得自己已經放低左就同佢出嚟食餐飯，點知一見到佢 我就知呢兩年所做嘅嘢同努力都係白費，見多幾次都幾肯定自己仲鐘意佢同都feel到佢對我有感覺，所以有晚我直接攬住佢同佢講不如我地一齊

我想講嘅係 如果你真係好鍾意嗰個人唔好好似我咁浪費咁多時間。因為你做咩都唔會忘記到佢，同埋你都無可能再同佢做普通朋友 完全係呃自己的
鐘意人就同佢要同講，慳返你好多精力

但係我係識咗年幾先突然鐘意佢係咪死硬

太多野講了 重點就係本身大家知大家鍾意大家不過以前時機唔岩冇一齊 後尾約左飲酒講完兩句就一齊左

就算一齊左都好快散，太了解對方
曾經我都同最好既朋友一齊 係我最後悔既事
如果唔想失去 真係不了

巴打我而家既進度係喺你第二段 諗住同佢講我既感覺

唉我係咪應該直接表白 得就得 唔得就算

你地係由一開頭就知道大家既心意 定係識咗一段時間培養咗出黎

唔記得用不推文

情侶總會有啲風景係好朋友睇唔到

可能你試過想番轉頭 但係未試過既話係好嚮往呢件事

一開始知 不過個陣佢有拍拖 後尾佢散左先一齊成件事好複雜下廢事講咁多

我會建議直接表白

經歷咗咁多最後一齊到 祝福你地

一段有波折既關係先係最令人珍惜

!!多謝巴打建議 其實我一直都掙扎緊表白定唔表白

我一年唔使灰心 睇佢咩性格 你咩性格 同識唔識吊佢癮
利申 唔識 但係都得咗

六年前嘅事，我到今時今日都仲成日發夢見到佢
但散左無耐已經變做仇人 而家仲同我中同一齊左
我真心祝福佢地 但變左我心入面最懷念嘅人

懂你的痛 諗都唔夠膽諗
希望我唔好係咁嘅結果
利申 識唔耐

Timing係指係對既時機令到大家一齊，可以係因為預計唔到既事，所以先令到大家有feel，例如我 同我男朋友，我同佢原本只係兄弟咁，但佢係我人生中最困難既時候俾左好多support我，大家就唔經唔覺咁一齊左

明明話鍾意過姐 即係依家已經無 死咩心

咁快嘅我諗得少數嘅姐 女仔多數都係扭扭擰擰

你有無暗戀佢？
係咩事觸發你地一齊

唔係 有朋友同佢男朋友識左5年先一齊

話你知90%有機
無共同圈子都肯keep關係得一種可能 就係對你有意思 否則咁難keep佢唔會想曬心機 尤其如果無興趣更加唔會keep 肯見已經係即係願意俾時間同你相處

對你有意思就一定 不過就要小心分清楚係想愛情關係定只係想性 呢樣好現實

好多人都話佢似冰我似火

我都係咁話

識左ex三年先一齊 中間仲要係best fd
Fd過我啲女仔fd

所以我覺得感情呢樣事好奇妙 經歷過太多 百感交集
但係去最到後發現一切都係過去

諗番之前可能為某啲事好嬲好傷心 但係而家睇番只係會有懷念既感覺

你地點樣由好朋友變到情侶架 對比睇吓我有冇機

問心個句 可能我最愛真係佢 過左咁耐我見到佢都仲會有啲唔開心 可能真係16.17歲愛嘅人真係永遠唔會忘記

識左六年先一齊
中間曖昧過

睇黎巴/絲打真係好重視佢

過去有遺憾先會令自己更珍惜將來 希望唔會重蹈覆轍

祝福巴/絲打你

You too

有無覺得好唐突 唔想點同佢傾？
btw點樣一搵就可以直入傾心事

但我同佢其實係互相鐘意對方
佢都承認咗
但係因為佢本身有拍咗幾年既男朋友
所以唔可以一齊。。。

咁可以點？

我反而覺得係佢想自己死心

我同我女朋友識咗八，九年之後先一齊

唔一定
但要有啲契機囉
黎如個女仔岩岩分手時

其實好老套講句，岩feel 就無啦啦撻著左。最重要既係，一齊左之後，居然冇覺得奇怪，反而覺得係舒服既

但你地本身係好frd嘅朋友？

呢個係我最想要既一種關係

唔會 我地本來就好玩得 好多嘢傾 係三年前大家都拍拖就無乜傾計 跟住上年佢搵返我無日日傾 係間唔中佢打嚟先傾 去到今年一月就幾乎日日傾電話
我諗要視乎大家有幾熟絡 介唔介意講自己嘢比人知
或者單刀直入 講下大家最近點

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

兩年做炮友咪算

識咗6年先一齊
利申ex

撞擊佢個pussy

你都好過我 佢話一直只當我好朋友 好珍惜我 呢個係真嘅 但唯獨係無中意過我
你可以嘗試等下啊 如果佢真係咁值得嘅話 加油

識左佢咁耐 其實都係呢幾年先有好感 然後之前又成日一齊發夢 見得多就開始中意所以真係中意嘅時間得幾個月

你講得好啱呀
我都估如果我地今次唔一齊 我黎緊會同其他人拍拖
但我想問你同其他人一齊之前 唔會諗起佢咩？同埋唔會比較咩？
你有另一半嗰陣又同佢咩關係？大家點聯絡？

雖然有少少唔同意你最後話唔一齊係因為唔夠鐘意
因為識咗佢之後 就發現原來現實真係有野係就算鐘意都唔能夠一齊
又或者係我呃緊自己啦

我都唔肯定到底係你好啲定我好啲雖然一樣咁可惜
起碼你可以單向地放棄就解決到 易啲放低？

佢應該唔想我等 佢覺得要我等一個佢自己都唔知等唔等到既佢 佢覺得內疚

同埋其實乾等係好天真 好不切實際

嗚我有幾次藉啲意問佢野 但佢成日叫我搵其他人 乜鍾意人會係咁咩

其實我仲未話放棄哂 但好感的確係慢慢下降緊

拍過兩次
第一次當時係為左激佢而一齊，佢同我講唔捨得，叫個個人對我好d 。 一齊其間都有聯絡同岀街

第二次就已經冇同佢聯絡，好愛當時ex。有次同ex嘈，佢又搵返我，都有keep住聯絡同岀過一次街。

上年冇拍拖 佢又搵返我，曖昧到覺得自己就有機。點知乜都冇

真係難講嘅 但係大把人特登叫你搵其他人係想試探 你嗰個就唔知啦

識左1年幾 我哋做嘅野都似日常情侶
一齊食下飯行下街傾下計煲下劇
其實鐘意左佢1年 我哋互相默認係好fd
但係佢e加溝緊另一個女仔
我哋仲係好fd
點算好 唔想佢同另一個女仔一齊

你覺得佢只係同你好朋友？

當

永遠都係你真係feel到佢有嘢先好表白，唔係就等同送死

永遠唔會因為你嘅勇敢而改變到人地嘅諗法

如果你話表白完係為咗唔再浪費時間。

既然係咁你應該要做嘅係突然間梳遠，
咁係迫佢自行俾個timing去俾你講感受
因為咁即使衰左，做到朋友見得返嘅機會都大啲
唔得嘅話，一樣做到灑脫斬欖

雖然咁講好差，但愛情真係一場博奕嚟

但係佢溝緊另一條女係我面前同條女whatsapp

Ching講得啱 我有試過突然疏遠 但係每次佢搵我我都忍唔住

唉呢啲情況最慘 如果有一日我女神佢都有對象既我諗我應該會好唔開心

好Hurt

又或者生活環境有重大改變時

識咗4年先一齊